平時鞋底啲膠蝕咗去邊?

條街日日咁多人行, 但你永遠唔會見條路鋪滿儲低咗蝕咗落地嘅鞋底膠
咁啲鞋底膠蝕咗去邊呢?

你睇唔到唔代表冇

清道夫掃左囉 唔係請理做乜柒

你唔問點解街道垃圾桶啲垃圾去咗邊？

平時條街咁多塵咪啲鞋蝕出嚟囉，你有無發覺多人行既地區特別大塵？等大雨就沖晒落坑渠

響樓主個肺度

學好類比先啦

微塑膠經雨水渠沖落海。其實塑膠污染好嚴重，最煩就係會變微粒入咗人體，害處仲研究中。